高質意粉/麵包黃店推介

最近好想有一個諗法
好想食哂全香港鋪頭既意粉
咁當然係黃色經濟圈果啲

最好就係小店
比較想關注小店多啲
十八區都得架

另外都好似好難搵到麵包店係黃
望黎望去好多都係山X，美心啲fd
所以想搵下有咩麵包店係黃

Thanks 各位巴絲

享樂
新蒲崗/九龍灣

唔該哂 呢個星期會去試下

同嚐味手作同一間？
係好食
不過係黃店？

享樂係

長沙灣
四喜
Daily bread

有無咩野食推介下

嚐味早就賣左比鴻福堂

鴻福堂好似係藍喎

屯門
聚
BYoB

仲有串燒站

ABC cake house

cafe relay

the little bakery
筲箕灣南安街嘉裕大廈

Amitie Kitchen
9/F, H8, 豪華閣 Hau Fook St, Tsim Sha Tsui
3104 9234

竹青亭 WISH-ao by AOBANA
中國保險大廈 Unit A&B, 1/F, 48 Cameron Rd, Tsim Sha Tsui
3104 0075

唔洗搵 自己學整

唔怪得賣咁多鴻福堂嘅product
不過我仲係覺得幾好食

成日都覺得要買好多材料整